唔該中大獨立公投玩盡佢，真係搞一人一票

係搞中國式一人一票，由學生會主席果一票定生死
目的係要以子之矛攻子之盾
包保共青團中伏，屌9你中大獨裁，間接屌9雜氏政權